丹麥手足好野

現場有超過100人 多數都系丹麥人

推

辛苦丹麥手足

感謝丹麥手足不忘香港保重身體啊！

辛苦手足

係新既國殤之柱